笑波子算唔算係靜靜地贏既最佳示範？

當巨龍同世界佬兩邊開火嗰陣，香港另一個90萬訂閱既youtube大阿哥笑波子完全生活喺平行時空咁，坐山觀虎鬥
佢好似都冇乜黑材料同柒嘢
笑波子分分鐘就係呢場香港youtube世界大戰最後贏家

關你撚事咩引戰狗
靜靜地做好本份都眼紅人

係咪又想批鬥埋佢 我驚你比人屌到飛天喎

笑波子哥哥好少同人合作
自然冇乜人搞佢

係，佢好似都無同人合作過，
搞佢都無咩新聞價值

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

人地靜靜地撐手足都要批鬥
癡撚線

係香港班垃圾youtuber先會咁戇鳩要玩埋堆
大j唔埋就比人笑無朋友

Blocked

咁又點
觀眾群係班小學雞
係樓主你個on9仔先咁上心
利伸: 你唔提起我都唔記得咗佢

大丁唔係因為唔埋嘅
我覺得埋到佢都想，依家都有埋周庭嗰啲
性格唔夾，有利益衝突咪埋唔到肥仔嗰邊囉
人夾人，唔係一定要埋一個多人嘅大圍堆先叫有朋友嘅

佢間唔中會同大馬YOUTUBE合作
宋聖

呢D垃圾唔使提及

第一，台灣啲youtuber都有埋堆
第二，大J之前成日埋堆，不過埋親最後都不歡而散，所以屎萊姆話佢冇朋友某程度係冇錯

巨龍唔係唔埋
係佢本身格閪得罪晒全世界無得埋

blocked